元朗黨鐵好撚多狗

岩岩太趕，所以冇影到想，希望其實巴打有既幫手放上黎

痴撚線，目測大約接緊廿隻，仲要全部full gear，催淚彈槍最少都有三枝

西鐵車飛貴, 個個跳閘會蝕死黨
美孚站幾個出口都有防暴, 總共30-50隻防暴, 另加10-20便衣

有冇巴打幫到手補圖

成條西鐵好多站都有

洗唔洗搞撚到好似有恐襲咁

#黨鐵資訊 0933

以下為車站有狗

💟西鐵線 屯門 朗屏 元朗 美孚 兆康 南昌 錦上路 荃灣西 尖東
💜將軍澳線 鰂魚涌 油塘 北角 調景嶺
💠東鐵線 大學 大圍 太和 大埔 九龍塘 紅磡

❤️荃灣線 尖沙咀 長沙灣 荃灣 油麻地 佐敦 旺角 太子 葵興 荔枝角
🧡東涌線 東涌 荔景 青衣 香港 南昌
💙港島線 杏花邨 炮台山 北角 金鐘 上環 灣仔 中環 銅鑼灣 鰂魚涌
💚觀塘線 彩虹 黃大仙 九龍灣 樂富 石硤尾 黃埔

黨鐵成就目前：48/94站